(真學術討論)如果今日係係星期日，會否紅/黑雨？

如題

會